台灣有辣台妹 咁香港有...

點解台灣有頑童唱辣台妹
香港冇人唱「索港女」
係咪因為港女唔掂

惡港女